黑警用tg煽動暴動 有合理疑點好多嘢係佢地自編自導自演

依家好明顯係過往破壞行為
分分鐘係黑警臥底帶頭去煽動甚至郁手先
又或者有啲事根本不存在係佢哋自己做出嚟

所有破唔到嘅案:
- 向警察總部定汽油彈
- 叔一燒
- 葵涌黑警門口被斬

仲有好多數之不盡激進行為
依家都有合理懷疑係佢哋自編自導自演

PS 仲有無數次caught on camera賊妝嫁禍

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

上水和你shop聽日仲有

隔離po 借過嚟

推 黑警自編自導自演

Tui

香港歷史最大型恐怖襲擊721 831都係破唔到案
睇晒所有傳媒影片
無人唔懷疑係自編自導自演

黃色經濟圈的障礙

推

唔好咁易俾佢地矇騙過關
佢哋做緊嘅嘢係好嚴重